ลือ
WSJ
รายงาน
Amazon
กำลัง
สร้าง
อุปกรณ์
ชิ้น
ใหม่
คล้าย
แท็บเล็ต
Alexa
ตัว
หนังสือพิมพ์
WallStreetJournal
รายงาน
ข่าวลือ
Lab
126
หน่วยงาน
ผลิต
วิจัย
ฮาร์ดแวร์
Amazon
กำลัง
พัฒนา
อุปกรณ์
ชิ้น
ใหม่
ลักษณะ
คล้าย
แท็บเล็ต
ผู้ใช้
สามารถ
ปฏิสัมพันธ์
AmazonAlexa
ผู้ช่วย
ส่วนตัว
Amazon
ตัว
พร้อมกับ
AmazonEcho
ปลาย
ปี
2014
รายงาน
ข่าว
ระบุ
อุปกรณ์
ชิ้น
หน้าจอ
ผู้ใช้
สามารถ
สั่ง
งาน
เสียง
ยาม
มือ
ไม่ว่า
ง
สามารถ
แสดง
ข้อมูล
ต้องการ
หน้าจอ
ตรง
ระบุ
อุปกรณ์
ชิ้น
ปล่อย
สู่
ตลาด
เมื่อใด
ครับ
ที่มา
WallStreetJournal
Engadget
Topics

AmazonWallStreetJournalTabletAlexaRumor

